皇恩浩蕩 政府開避暑中心俾大家買外賣入去食

因應新型冠狀病毒疫情，全港食肆今日（29日）起禁止堂食。據了解，政府將會公布開放19個避暑中心讓市民吃飯。

咁同堂食有咩分別....

避暑群組

咁同堂食有咩分別

點解唔開學校

仲危險

咁又ㄧ齊食除罩. 咁禁堂食做咩

咁咪姐係將個堂食搬咗去避暑中心

狗官無腦又一例證

大啲空曠啲唔會有病毒

呢個垃圾政府真係世界級

避暑中心群組

究竟柒婆係咪弱智

正一戇鳩.

有，一次群組KO更多人

係咪憨鳩架 咁你不如開返堂食好過啦 死要面

咁點解唔直接比人堂食

真係多撚謝 皇恩浩蕩啊 屌你老尾

知自己柒咗.
用第2樣更加柒既嘢嚟掩飾呢樣柒嘢

個感染風險仲大咗 ......

即係存心搞死飲食業

你估為左你地咩
為左開話政總比自己友食 扮公平咋

飯盒製造商係咪高官親戚開？

咁同堂食有乜分別

同問

邏輯大師

係咪要登記 一中左就全部要送去檢疫

鼻鼾中心～～

On9咁有咩分別

死都要市民繼續返工

天才級政策 真係普通ON9都諗唔到出黎

病毒唔會入政府地方

係衰撚過堂食

可能要登記身份證先俾入去食掛
到時有人中招 就可以查返有邊啲人接觸過佢

有冇暖爐 毛氈同杯面

咪係

正想講

武漢肺炎：政府避署中心不了

公共食堂

佢係死都唔會取消禁堂食，死要面

你仲問你係咪弱智

多舊魚

因為咁就分唔到藍絲餐廳中定黃絲餐廳中
藍絲又可以播毒攬炒黃絲

咁咪去曬避暑中心食on99

仲衰過堂食

好撚戇鳩

本未倒置

有健康碼先可以進入

咁有乜撚野分別
屌你老母

包唔包埋賣飯先

獨市賣飯？

唔比帶外來食物？？

年年考第一

DLLM 幾時開放禮崩府入去食

真係戇鳩 龍門任你擺

咁堂食隔晒板咪仲衛生

咁禁堂食黎做咩柒

比起餐廳無咁迫
check 體溫同消毒方面會認真d

希望係

玩死飲死業又幫唔到疫情，反智

堂食都熱既 而家買完再去佢果到都凍晒

政府做嘢就係咁on9，純粹係交差。
每區一個，有幾多人用到？
---------------------------------------------------------------------
香港區：

中西區︰西營盤高街2號西營盤社區綜合大樓3樓西營盤社區綜合大樓社區會堂
東區︰銅鑼灣福蔭道7號3樓銅鑼灣社區中心
南區︰鴨脷洲利東邨利東社區會堂
灣仔︰灣仔皇后大道東258號灣仔街市地下低層灣仔活動中心

九龍區：
九龍城︰紅磡庇利街42號九龍城政府合署1樓紅磡社區會堂
觀塘︰藍田啟田道71號藍田（西區）社區中心
深水埗︰深水埗石硤尾邨42座地下石硤尾社區會堂
黃大仙︰慈雲山雲華街45號慈雲山（南區）社區中心
油尖旺︰油麻地眾坊街60號梁顯利油麻地社區中心

新界區：

離島︰東涌文東路39號東涌市政大樓地下東涌社區會堂
葵青︰葵涌葵盛西邨第六座平台葵盛社區會堂
北區︰粉嶺祥華邨祥華社區會堂
西貢︰將軍澳坑口培成路38號西貢將軍澳政府綜合大樓地下坑口社區會堂
沙田︰沙田隆亨邨隆亨社區中心
大埔︰大埔鄉事會街2號大埔社區中心
荃灣︰荃灣梨木樹邨康樹樓地下梨木樹社區會堂
屯門︰屯門蝴蝶邨（近蝶心樓）蝴蝶灣社區中心
元朗︰元朗朗屏邨朗屏社區會堂
元朗︰天水圍天耀邨天耀社區中心
---------------------------------------------------------------------

即係佢會派人監督住進入避暑中心食飯嘅市民??
好似會考有監考員咁, right

dllm 真係痴撚線呢個政府

天才

我老西都唔入去同班人迫埋食
空曠空氣流通少人地方好過迫埋有冷氣
同埋比盡都係食45min, 街邊頂一陣有咩所謂，出身汗對身體都好, 果d地盤佬就算把, 佢地不嬲都係戶外吔飯, 你開放比佢地入去重死, 佢地根本唔要命，口罩，安全帶，從來唔帶, 安全佬來到巡查先叫做帶半個鐘

衰過

餐廳先會check得仲認真 因為一有事就攬炒 公務員反而

政府真係on撚99

做乜鳩

呀邊個邊個，八達通點用㗎？

奶一奶又check唔到源頭

登得黎屎都無得食仲要買飯排隊
政府

有好多餐廳都做得好足啦

全盛時期圈套可以有幾多

玩鳩張祝君下午先講完 露天空氣流通

有冇人真係咁on9會等個飯凍晒先再食

有啲仲要住宅區 咁我點解唔返屋企食

咁唔係會更多人係同一空間入面咩

林鄭我屌你老母臭化!!

你班蟻民仲唔謝主隆恩?

謝皇上呀！！！

人民飯堂？食大鑊飯

係咪遲啲唔做都三十六

on9

errr 其實開得呢啲中心俾人食飯
其實係咪代表餐廳再坐疏啲已經做到防疫嘅需要

去到先冇位又有新聞
係咪唔想人focus五眼制裁

咪即係堂食

好好笑

大把呀姐離遠一米嘟～就當度左
有d把槍個數字唔識變添㗎喎

大把人為左做生意搏得就搏

有，避暑中心未必有枱俾你

人民公社

以前見到呢d野出現係其他國家/電影出現一定會笑佢地on9，心諗拍戲咩大佬
估唔到依家全部出現番係呢一年既香港
雖然我唔係真係好撚中意香港 但係依家見到呢d咁既情況仲要生存係呢到真係好撚心up 屌你老母中國共產黨港共全部官員全家不得好死 屌你老母！！！！！！！

嘩...多撚謝晒真係

擴大收集dna範圍

晒鳩氣啦 做咩都錯架啦

一日唔封關 源頭減廢 講咩都無用

其實都爆撚左

嘩 真係皇恩浩蕩呀屌你老母

其實係為左整差經濟 再令中共以救世主方式黎救蒼生

政苦究竟想點撚樣

不如直接堂食啦

真係戇鳩唔係扮

痴線

開返堂食啦柒頭，你行返二三月對食肆嘅限制咪得。

仲有，點解全港食肆啲老闆真係聽個柒咕碌政府講？

團結啲全部唔理禁食令，佢係咪執撚晒啲食肆佢？

全世界工作四小時，番工咪唔使放食飯時間囉！

KA-BOOOOM!!!!

又黎paradox

避暑中心食飯群組

笑撚死 拎得過去都凍晒啦 堂食都仲熱熱地

政苦真係多奇才

因為連登仔上個禮拜話要禁

乜撚野事呀？ 入面就唔撚中毒？

On9 唔係扮的

政唔唔敢彈弓手 收番政策
依家咁搞仲衰過堂食

堂食傳得太慢
放一個有料入去傳

咁咪仲衰過堂食

分別係要你交貴租
但唔俾你做生意
政府搶你生意

都唔知背後係咪為咗地產界搞啲咁嘅嘢出嚟

不如開放你崩府俾人拎外賣入去啦

政府: 我地可以喺避暑中心裝e道？

皇恩浩蕩

一人派一個紙皮箱笠住個頭食啦

無撚腦
dllm d政策成日今日推翻尋日
大佬點同你玩
出台之前可唔可以諗清楚先啊

即係講到尾唔信市民囉

中國人是要管的.JPG

痴撚線

到底有咩分別

林鄭：我唔會中你哋既陷阱

可以有效地交差感染

唔禁足 學人禁堂食

個探熱器咪又係鳩嘟，消毒水咪又係求其噴兩野就算架

咁不如堂食啦dllm

同係堂食有乜鳩分別？？

一次嚟過100人群組

除咗識朝令夕改擾民佢哋識乜？

然後一大班人入去

同堂食有咩分別……

有呀
啲餐廳愈來愈做唔做囉

呢個政府真係全撚部都係傻閪

獨市囉

原本一間餐廳客量中招, 變左二十間既客量一齊中招

一次過搞掂晒藍領
跟隨領導步伐，建設小康社會

商家已經屌爆你

行政會議入場證

商店有病毒
避暑中心冇

先攬炒飲食業

係咪每次入面得2個人
其他人辰排隊等入面食完消埋毒再入

所以咪話希望係

幾多本身可行嘅野到最後做出黎又柒撚懵懵咁

餐廳嘅堂食環境雖然唔夠理想，但總安全過啲人自己通街搵地方食飯，佢宜家開避暑中心，簡直係自相矛盾

咁咪好囉, 又有新群組, 追蹤源頭又易d

咁果啲被禁開業嘅地方，咪可以開放出嚟俾人入去食飯囉？（收費）

反正避暑中心都可以

好心被番人堂食 兩米距離咪算囉

咁同堂食有咩分別 請解釋

開自修室咪得囉

林鄭先係輕度弱智好冇

大型群組

等睇旺過旺角

你真係認為人地無腦?
呢家政府就係要趕絕中小企 小店
比大財團洗劫民間財產
你覺得人地係想防疫 但人地只係借防疫為名
你再諗多次人地係咪無腦先

你大鍋啦
引發對政府仇恨

我R撚晒頭

消息指，政府將會公布19個避暑中心可讓市民吃飯。據了解市民出入中心需要登記，而裡面的座位會有間隔。

避暑中心原來唔會中病毒！？

方便跨食肆感染

係「圈套」呀！

排到收工都未食到個飯

屌弱撚智

玩9你地一日先開俾你

到時人太多排一粒鐘先入到去

香港人

公道講句
個抗疫效果點會衰過堂食
有堂食果陣大把自私撚出街食
開避暑中心就幫到有需要人士 例如地盤工人
要屌就屌20個中心都唔夠點幫得唒d人

係又屌唔係又屌 用個腦諗吓反乜先啦

唔禁又屌，禁左又話無地方食，開地方又話傳染，根本咩都唔應該做

正呀

冇身份證唔俾食

行得去黎都過左食飯時間

證明港共獨裁D政策亂咁鳩黎
派錢啦仆街

多得d恐懼撚助攻

只可以去政府認可地方食飯

係咪堂食？

有，堂食起碼有塊板隔開下
中心就可以一大班人一齊，夠開心

秒

屌你老母不如自己煮埋變人民公社啦仆街

wfh好過

on97777

唔知點解諗起佢

取消禁堂食咪中圈套囉

立食？

真係痴撚線

要同d露宿者淨位
港共做每樣野都喜出望外

取消禁堂食咪中圈套

有分別
無野食同埋一啖屎再一啖砂糖既分別
你要多謝佢俾砂糖你食呀

如果安排得好
感染控制一定好過堂食嘅
起碼可以位同位之間可以有一定距離同屏風

無咁多個群組 一個搞掂曬

全部隔離

係咪弱智

咁同堂食有咩分別

你堂食 但隔枱 每做完一輪清潔 仲好啦屌

有，堂食環保d，食完仲即刻有人清潔消毒比下位，哩到…百人斬後先可能有人消毒

On99

俾呢班人管

俾新加坡班monkey 管都冇咁低智

有冇人會買個外賣行半個鐘同你去果到食飯先

加速消滅低端人口

其實政府想多啲人中招，先可以引入大陸醫護

港共真係On9無極限

根本之前餐廳安排隔開坐都無咩出問題
乜鳩經政府都變7事

不如開運動場啦

買壽司食囉

留名等睇政府避暑中心群組

弱智架!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

個政府真係仆街到極點

係 其實幫佢諗計策既人/團隊
係咪離地 智力 思考 過高嶋撚屎屎 害嶋佢/同全香港

有冇咁撚on9呀

ON9

呢個政府真係好戇鳩

戇撚鳩

成件事就係SET個局比自己 無論向左走定向右走都係證明到自己弱智
777真神人也

可能食完一條龍火化？咁咪唔驚散播病毒

咁不如去各區入境處食，有指紋reader

等睇避暑群組

自打嘴巴，玩鳩全港飲食業

gg

好快又出現避暑中心群組

同區既集中食易中招，定餐廳分開食易d

避暑群組唔開 777要得罪哂全港打工仔
到時連藍絲都頂佢唔順

嘩一諗到油尖旺嗰班去哂眾坊街嗰個就

究極邊個諗出嚟

真係要個腦生係個屎忽入度坐撚住先會諗到呢D方法
正苦呢班廢人

但之前室外50人
室內冇限
點計數

見到有左膠於心不忍
開放自己間店畀人私人聚餐

真係好撚偉大

會密集d

避暑中心群組

有，可以種族清洗，清洗班低質素嘅賤民，跟住引入外勞

衰過堂食，咁多人

政府話開避暑中心比人食飯
病毒：唔入避暑中心呀嘛 收到

九龍灣同觀塘果班人係咪要行曬去藍田食

正 柒出國際 要大家都知

係咪政府經營food court咁解

一間餐廳可能得2-30人，你個避暑中心有幾多人

肯肯定

同堂食有乜撚嘢分別 仲要全部塞曬入去

咁都俾政府諗到

所以呢個 on9 政府都唔知做乜撚係到

真係弱智

即係要成堆人一齊食
咁即係想點

問題根本唔係堂唔堂食
爆得勁既係慶回歸 富臨群組，港共夾硬搵d野黎搞混淆視線，唔想人討論炒戴妖同延遲選舉

佢係有心搞大把例子比佢跟
英國當日點「禁堂食」

你去消毒呀？

大佬啊 咪咁弱智啦

集中營

屌你老母
仲衰撚過喺街食
全香港人逼晒去19個中心食飯

大圍隆亨邨果頭爆到九彩
閂晒低風險地區既食肆，然後嚮高風險地區社區會堂比人食飯
On 撚9

我屌 我屌 我屌
弱智無極限 智商最低唔係0

全香港萬幾間食肆嘅客迫晒去19間避暑中心好野

冇

謝主隆恩

弱智原來真係冇下限㗎

戇鳩政府

堂食有嘢隔下
避暑中心有冇類似嘅安排？

政府真係好撚on9

咁同餐廳堂食 有咩分別

喂 Save HK班藍絲
好支持禁堂食喎

d hall 空氣流通？

食肆d 空氣量好似有數計

門框抹咗血 病毒認得唔會入去

跟本係特登做埋啲on9野我唔信正常思維會諗到呢啲野

排隊買咗外賣，之後再排隊登記入避暑中心食飯，睇黎林鄭真係好想全香港人中招wor

一尻樣 可笑的政府

咁你禁堂食做乜柒啫
仲要得嗰十幾間，全部人逼晒喺嗰度排隊入去，到時又多個群組

on9無下限

青衣要過橋去荃灣葵涌食

政府真無腦

係仲衰過堂食
而家啲人逼晒去同一個點度交換口水

堂食就會有唔單止返工嗰啲人去
有啲wfh 都會落街食飯
或者啲唔使做出街玩

如果避暑中心
咁就會剩返啲真係返工先回去
人流量一定降低左

不過希望個避暑中心嘅防疫措施做好啲

On9到極致,等於用食白粉戒美沙酮

廢老入去坐3個鐘先走，幾時輪到你

全港幾千間餐廳夾埋變成全港19個避暑中心，遲啲避暑群組一下就幾千人，成功攬炒香港，多謝林鄭副加速師

有吖，睇到佢好唔妥飲食界

都係當市民係乞衣
而家應該非必要工種停工一週
然後再補貼$1500-2000
外國封城wfh只有外賣都無香港咁核突

有！ 要買完盒飯行過去

分散堂食太危險，集中堂食安全啲

做左仲衰過冇做 哈哈

買個鳳爪排骨飯入去妹，可以妹足一日

咁同堂食有乜分別😑

On9 無極限

早茶廢老終於可以坐到晚市

離島區返工，係咪要識天外飛仙

開放埋d 19中心

你收緊堂食人數，時間咪得。問題係無人去嚴正執法違規食店
排得入去食飯 個食飯時間都無左
成班離地高官，你推個政策出黎無諗過有咩問題會出現

玩鳩飲食界

荃葵番工區都唔近間中心啦

一爆就爆勁啲

堂食分好多餐廳群組 依家一個避暑中心群組ko

容易中
唔洗查
指定地點同時間。

八達通入閘，正！

爆得唔夠多，咁樣就可以爆上500人

避暑中心武漢肺炎免疫? 衛生一定差到仆街

迫撚哂入去食，又群組爆發

你講完有冇笑？

有料

衰過堂食
全部人湧晒同一個地方食

公道講句你最唔撚公道
喂屌你老母講到你好似好醒咁樣，
有堂食你分擔緊啲風險都好過你集中一齊食喇，
你講自私撚會有幾多一齊食呀，咁撚多餐廳。
搵黎搞

你用下個腦諗就真
本身啲人分開唔同餐廳食
人數無咁集中，交叉感染嘅人數都少啲
而家全香港得19個地點比啲人湧入去食
一粒老鼠屎就搞臭成煲大粥
點撚樣衰過堂食呀

有正常過咩？

你都on9
咁食肆限人數咪得囉
都未講有幾多單真係食肆爆發？
封左堂食個個外賣係中心grp埋一齊食都叫有用？

講真有幾多人會去嗰個避暑中心
但係如果禁堂食
夜晚就冇人出街玩
冇酒吧冇食肆
咁係咪真係有減低到人流？

剩返真係要返工嗰啲咪會出去
但係佢哋又可以自己搵位食
唔使同隔離嗰個剩係得塊膠板

連登之前唔係話要禁堂食咩？

感謝提供笑話，將聯絡送上《真係笑話-收風船長 最叻偷笑》致謝

仲有咩係梗on9

去到叫foodpanda,智障撚

有飯派？

痴鳩撚線
官喎.......

堂食都凍嘅，拎到去都熟曬

Youtube戰線要人！
呢個youtube channel專呃廢老，心腸歹毒！
見佢又用蝗語又用殘體等人以為佢係藍絲自己友？
點知原來係個偽藍真黃嘅文宣長輩台！

睇下呢段片扮晒做廢老鍾意睇嘅中史古人資訊片，點知一路讚蘇東坡點做父母官，一路拎黎同鄭月娥離地抗疫做比較，睇到高下立見，好嬲好嬲

記得記得，千祈千祈要懲罰呢個channel，唔好畀like，都唔好幫屋企人偷偷訂閱呀

痴晒線

中左獎。送返大灣區，試新藥

將自己嘅人民變做難民 世紀笑話

禁堂食係為咗搞死黃店

避暑中心感染群組
同堂食有咩分別呀大佬

本身餐廳都有

秒殺

想你地迫啲
多啲人感染
然後就宣布疫情嚴峻
不適合任何大型活動
下刪一千字
最後
立法會要延期一年

但係wfh實際上係咪大多數先？
除左公務員之外 其他公司機構都只係「強烈建議」wfh
佢地逼埋係office食唔通就好衛生？已經唔講係車食係街食果啲
餐廳起碼都有圍板 有社交距離
我真係好懷疑overall嘅抗疫效果

Exactly
做咩都唔會有用，爆左就係爆左

禁撚曬啲遊樂設施都有人爆閘入去喇
其實出街玩係關個啲人事
有心避嘅點會咁做

我地屌嘅係個政府唔三唔四
又唔想人出街又要人地返工

有兩個鐘頭放飯？

呢個政府真係好撚反智

正苦同病毒傾掂數 唔會入避暑中心傳

集體一齊中？

關又唔封
工又要返
點解要唔俾人出去玩？

公司同事會污糟過喺條街三唔識七嗰啲？
餐廳有塊板
公司每個人一個座位唔夠OK？
你個地盤嗰啲
如果佢而家都要聚埋一齊
根本就做乜嘢都冇用
就算餐廳食飯都會一樣
甚至佢哋根本工作嘅時候都未必會戴口罩

2.真係好多公司都係wfh
亦都好多唔使做嘅
冇嘢做嘅
如果唔禁止晏晝夜晚堂食
大把人都會出街
不如就咁睇吓之前嗰段時間各大商場
旺角尖沙咀銅鑼灣有幾多人？
幾多post屌

依家冇得食
冇酒吧
冇得唱K
有邊個真係會特登走出去玩？

減低左人出去嘅慾望
人流一定有所減少
至少你而家去餐廳買外賣遇到嗰啲
九成都只會係真係返工

你睇清楚啲避暑中心嘅地址，大部份都係啲屋村入面啲社區會堂，正常返工嘅點可能買個外賣再去嗰啲地方排隊入去食飯。
去嗰啲地方食飯嘅首先第一批肯定係附近啲公公婆婆入去涼冷氣吹水，睇返之前啲感染個案呢批人係高危一族。
其次就係剛啱喺附近出外勤，地盤裝修嗰批。基本上咁開俾人入去食飯係揾最高危嘅幾個群組入去瘋狂地玩交义感染。

打壓小店呀

咪即係大型food court

到時冇得返工
就算政府出糧
啲公司炒人
一樣有人屌
香港人永遠都唔會滿足㗎啦

之前又話要全日禁止食肆
而家咪一樣屌

其實所有措施都冇鳩用
嗰個免檢疫先係最仆街
不過而家做咗好過冇做姐

起碼喺條街度見到人哋唔戴口罩都可以當面屌鳩佢

要咁岩係個避暑中心隔離開工
又要係被逼要係戶外食飯既人先受惠到
咁不如唔開好過啦

D市民屌鳩你個措施ON9 搞到全香港人既時候
你又用個ON9既補獲方法去再次重申自己係個ON9

咁你快啲出去玩啦
膠都費事鬥派

免檢疫最仆街
但係想死嘅冇人阻住你

有冷氣，免費 wifi , 廁所，浴室，吸煙區？

英國當日點「禁堂食」

將有錢同無錢分開

見過有餐廳將員工體溫表放出嚟門口
成班都係33點幾度
漸凍人

約埋朋友去打邊爐先

又一證明政府班友智力無下限

全港餐廳有幾多間，個濕鳩中心又有幾多間？講嘢用腦啦大佬

下，點解要返5日工但放假出去兩日就十惡不赦？
利申我有wfh，成個月冇出街食野

叫人點駁你
明明所有野都係可以做到
政府唔做
然後佢地會幫政府怪返d人

我真係好撚鍾意呢個香港

上邊我都有講到

其實真係唔多人去呢個避暑中心
開放直情係冇乜嘢用

但係個政策最大嘅限制唔係而家出街食飯嗰啲
根本就係限制緊本來冇需要食飯嗰啲唔好出去
即係本來有80%嘅人會出街食飯
包括返工包括喺屋企會想落街
包括你阿媽去飲茶

而家淨係得返40%
係咪點都有用過開放堂食

收緊堂食人數都總有班人係為咗出街為咗玩㗎
我意思係全禁堂食可以杜絕依班人 但收緊人數同限時就杜絕唔到
至於排隊嘅問題係因為中心太少 唔就腳
所以我就講要屌就屌依樣
講真 真正上策係封關 但係個政府係唔撚做
堂食限時限人 禁堂食開中心 都唔會完全杜絕武漢病毒

蟻民一堆

權貴分開

咁又唔見班港共咁快手撤回送中

避暑中心冇鳩用

但係個政策最大嘅限制唔係而家出街食飯嗰啲
根本就係限制緊本來冇需要食飯嗰啲唔好出去
即係本來有80%嘅人會出街食飯
包括返工包括喺屋企會想落街
包括你阿媽去飲茶

而家淨係得返40%
係咪點都有用過開放堂食

疫情嚴重仲想出去玩
冇話十惡不赦嘅
你鍾意咪去囉

等睇有人中招

哩句真

咁你會叫政府派錢
如果佢會嘅咪有用囉

問題係啲錢唔係你手
香港唔係英國啊

而家禁止食肆

個政策最大嘅限制唔係而家出街食飯嗰啲
根本就係限制緊本來冇需要食飯嗰啲唔好出去
即係本來有80%嘅人會出街食飯
包括返工包括喺屋企會想落街
包括你阿媽去飲茶
而家淨係得返40%
係咪點都有用過開放堂食

弱智先做到官

仲有人玩你講架姐
咁你冇lock down
仲要返工，咁有返工以外既娛樂活動好正常
樣樣都靠自發
個政府執左佢啦
你要運用你既權力就做正確既野啦
依家你個決定打擊緊飲食業
然後到頭來傷害係大過效益
俾人反都好正路姐
禁堂再開中心呢樣野既抗疫效益
係咪真係大到唔理飲食業生死都要做？

由二三十人 變成幾百人

Agger
又加速

有堂食分擔緊d風險嘅意思
即係餐廳有好多間 中心得19間
假設有100個人 全部逼唒去依19間就會多d機會中
第一 中心都應該會有探熱 有分隔 (如果冇 咁我都認堂食好過係中心食)
第二 中心應該有人數限制

再者 真係好撚多自私撚成日出街一齊食

同意，做得好風險一定低過餐廳堂食或者起街食。

1,冇咗侍應因為執完污糟盤，唔洗手，再送餐俾人呢個情況
2.可以真正做到限一定人數兼做到考試場地咁，一人一枱，加埋一定社交距離同屏風
3.入去嘅人可以登記電話，有人中招可以做番追蹤
4.食完揾人用漂白水 清潔枱凳

當然堂食一樣可以做到上面嗰啲嘢，但唔通每間餐廳派個食環/黑警睇下有冇人違規
要屌應該屌禁堂食前冇先前預備/唔直接停工。
宜家臨時臨急，呢啲中心真係唔一定有充足人手同資源做好

用打擊飲食業收入8，9成既方法
去換果班少數唔係返工仲出去食飯既人？
你真係覺得合理？
同埋冇出去食野果班人，其實都係要出去買餸買外賣
佢地唔會憑空消失

製造更多塑膠同更多侍應洗碗工失業

突破盲腸

心水ching

所以咪講 要屌就屌得19間中心 唔係屌開放中心
有冇睇我講乜
再者 佢d中心應該都要探熱 有分隔
如果冇 咁就衰撚過堂食
如果有 依個措施應該都幫到人

你覺得果幾間濕鳩中工會做得好好？
係既你真係就太天真
果度d pt都係出緊50蚊請
同埋食個lunch，要買飯等外賣行去間中心然後入去再登記同清潔？
你lunch time3個鐘？

俾我有其他地方食飯，都唔會特登想拎去呢啲中心食
真係得番户外工作嗰啲會考慮去

淋病唔抵得她眼中的黃絲甲甴做好事，開放自己教堂，補習社等俾户外工作人仕可以坐下食啖安樂茶飯，所以來個東施效顰。

本來一日出三次街食飯
依家一日買一星期嘅食材

咁買餸定係食飯出街嘅頻率高啲？

打擊飲食業
就唔應該擺喺防疫措施入邊講
呢種係經濟
另一種係衛生
自然要有取捨
宜家係講緊究竟有冇用
並唔係同你講緊經濟問題

另外
之前俾人禁止嗰啲
都有補貼
要睇吓佢之後會做啲咩

林鄭目的係攬炒飲食業

會覺得好過堂食個d on9仔 死左去把啦 你地成世人係無撚有用過

驚9月選舉前武肺仲不夠大鍋，為延期舖路

一日買一星期食材？係你理想主義姐
如果係落街買三次外賣呢？
又禁外賣？
又唔敢lockdown
唔夠膽做野就唔好做on9野扮有做啦

買完飯，行到過去，仲要排隊登記身份證，個個都兩個鐘lunch？

如果真係要落街買嘢食
落街買三次外賣都係戴口罩啦
減少除口罩嘅風險
返屋企先食

同埋如果一個家庭
唔會四個人一齊落街買餸啦
買餸唔使除口罩嗎？

一日買一星期嘅食材
究竟係理想主義定係真係冇可能
你屋企單層雪櫃？

我全部親戚朋友都係咁做
再唔係就HKTVmall
送到你屋企門口

首先用十分鐘行去餐廳，跟住排隊等外賣30分鐘，然後再行去老遠中心排隊15分鐘入場，唔計食野時間，食完再用15分鐘行返去工作地點，你諗野咁單純咁天真

開得多咁不如開返餐廳算啦，完部用外賣盒咪得，都唔撚柒用腦，個個收十幾廿萬腦裝屎

食肆限人數 對於減少遊玩撚出街成效冇咁高
例如 d人要去靚靚餐廳食飯 點限人數都總有依班人會出去
如果禁堂食 依班人應該唔會出

第二 都真係有幾多食肆爆發 例如溫沙群組
加上社區爆發 咁多人搵唔到相關 除口罩食野 點會唔易傳播

最後 乜個中心唔會探熱 有分隔 限人數㗎咩

唔好意思惡左D屌得大力

理想一定係可以好完美
但好現實咁講一定唔會做到咁嚴謹
而且全港得19個中心
人數眾多分流唔到
一定大風險過普通堂食, 反而仲累死人

係囉
排隊俾錢買飯
買完仲要等
拎完野食再行去中心
中心又要探熱又限人數
冇得入又要門口等
等完入去又要消毒探熱登記
先開始食飯
食完再行返公司
你計俾我睇要幾耐喇？
你坐撚住左個腦？

認同巴打

一日買一星期
凍肉咪得囉
菜擺得幾多日

你都識講得咁少
其實講真去食會有幾多？

另外個政策
限制咗啲本來冇需要出街食飯嘅人
而唔係限制緊一定需要出去嗰啲
人流一定有減少

講咁多不如lockdown啦
唔夠膽就收皮唔好扮有做野啦
仲有人幫政府兜

蔬菜四日一定得，親身實測

上網一search教埋你
人哋話最多10日

可能好似考dse咁分位食 排隊等位食

人地國家lockdown就禁堂食
佢調返轉都cls

齋禁堂食就會令啲冇迫切需要出街食飯嘅人返屋企食。
但依家講嘅問題係開避暑中心呢單 on9 嘢，喺啲屋村社區會堂開返堂食，就會吸引返啲冇迫切需要出街食飯嘅人入去聚集。
屋村幾多公公婆婆就係為咗唔想喺屋企開冷氣嘥電走去躝街涼冷氣，依家開個避暑中心有冷氣有枱有櫈佢哋重唔狗衝入去食飯吹水。
重有附近啲露宿者，開呢啲地方俾人入去食飯幾可肯定最後只會吸引幾類高危群體入去聚集，但喺嗰啲地區開得嗰十零廿間中心真正幫到啲迫切需要街外食飯嘅人群唔會多。
政府一係就一刀切係封堂食就封到底，覺得唔應該封嘅話，俾啲食肆開返堂食反而可以分散返啲人群，開嗰十幾廿間社區中心俾人入去聚集肯定危險過開返食肆嘅堂食。

人哋係人哋呀嘛
特首政府唔同

而家免檢疫
呢啲係人都知係源頭

OK佢係戇鳩係仆街
但係喺香港係咪乜都唔做就OK？

本來疫情都唔會成日諗住出街食啦
宜家直頭禁咗
減少啲不必要嘅外出

真係有需要喺街食嗰啲
人流量一定少過以前
點都安全啲

聽日記得返工

唔係食飯俾啲露宿者入去做咩？
食完飯自然就有人叫佢走㗎啦
你喺餐廳食完野都有侍應走埋嚟叫你收皮啦

雖然呢個中心係冇鳩用
但係點都會減少不必要外出嘅人外出食飯

如果個出發點係假設D人唔會用, 咁仲整黎做乜鳩呀
咪就係由頭到尾都講緊成件事係多鳩餘囉

當你講嘅岩
咁即係要永久禁堂食？
源頭唔減只係票斷重複
而家班仆街做on9野仲要幫佢諗埋佢地其實已經做到無咁仆街？
真心諗唔明咩思維

呢個中心係多舊魚

條政策防疫方面其實有用

佢係兩條問題

咁你要佢搞掂免檢疫嗰單嘢
就唔係我哋可以做到喎
佢要咁，你有咩辦法？

但係係咪唔代表而家乜嘢都唔使做？
永久禁止佢一定做唔出
因為佢都要派錢穩定
除非佢真係想攬炒

其實佢真係想做鳩香港人
一步一步收窄大家嘅自由
重視免檢疫人仕多過香港人
究極我地有幾地底泥心照啦

佢做到咁肯定有目的囉

講真你長期封關
忍痛lockdown 14日
驗得幾多得幾多
再慢慢放寬4人 8人
屌咪一了百了
宜家整色整水都揾黎搞
擾民咋宜家
但冇分別嫁

搞爛gag?

如果可以長期封關我都想
第一個舉腳支持

可惜佢根本就唔會理你死
咁你有咩辦法姐

而家呢條政策
起碼你唔會見到啲新移民喺餐廳度
同你一齊食飯先
其他廢老唔會落街飲茶
落街唔可以除口罩食煙
點都好過冇做嘢嘅

露宿者帶個包帶杯水入去涼冷氣有幾難？
唔好幻想呢啲中心會堂會管理得乾乾淨淨企企理理，入面都係啲少做少錯唔做唔錯嘅低級政府人員，又或者係哋做開掃地抹窗幫吓手睇住個場，
然後就係一大班無所事事分分鐘橫不講理嘅公公婆婆同附近一帶露宿依家冇麥記瞓嘅難民，一個二個拎住啲飲飲食食入去霸位涼冷氣，入面做開打掃嗰啲工人你估佢哋會唔會同你時時刻刻將個場執得乾乾淨淨，咁樣搞個場最後啲衛生環境分分鐘重差過啲屋村快餐店。

冇㗎啦
加速主義啦

好難捉摸啊

呢間野係冇鳩用我講咗好多次
開嚟根本就多撚魚
但係禁止堂食我就覺得OK

同埋呢間野我覺得九成嘅正常人都唔會去
所以你話嗰啲乜嘢群組爆發
我覺得冇乜可能發生
就算我要返工買完外賣都唔會去嗰度食啦
呢間野唔講距離
就憑我放飯嘅時間都未必夠
佢做出嚟根本就係扮有做嘢

不過你話麵包水杯
咁食完自然就會有人叫佢走
如果可以俾佢坐喺度11點坐到三點
咁無話可說啦
同埋要冷氣佢哋都會去商場
你會唔會見到美麗華商場入邊有露宿者？
其實根本佢哋就唔鍾意咁做

中肺炎中心